［連登有愛]一齊幫呢位留言屌yy既巴打拎yy盒月餅

yy話留言最多like有月盒拎 呢位巴打個留言甘勇敢 各位連登巴絲一齊幫幫佢啦
雖然yy話夠鐘截止啦wor 但係集合連登力量 一定可以推到yy大神破例送多盒月餅俾呢位巴打
話晒憶萬富翁 唔係送得5盒甘撚少甘姑寒掛?
連登巴絲一齊ig送幾百like俾呢位巴打開心過中秋啦

一齊幫幫呢位cheung巴打

連登有愛

like爆ig 推到yy送多盒月餅俾巴打過中秋
yy施捨5盒月餅俾學生仲想點

投你老母 死小學雞 你冚家剷先啦

仲祝人快高長大

Sor9 咁

屌 唔推唔得

一齊幫巴打拎盒月餅啦

屌你老母
100盒月餅得5盒係俾學生

俾欣屍秒del

見到有啲人cm過百likes，㩒入去睇原來叫埋朋友幫手like自己

下 del左啦？

咁不如留啲曲線嘅留言

仲係度wor
推上熱門俾多d巴絲睇到先

推

垃撚圾YYLam
書又唔識教 搞咁多收買學生人心ge小動作

唔敢like 同自爆有咩分別

Pish

屌 開個”真”ig Acc 一分鐘搞掂

贈學生 ? 我屌你啦你班吸血鬼專搵學生錢 仲好意思話贈

d like升緊

其實係咪樓豬分身嚟

連登中秋活動

利申 : 唔小心like左

樓豬想食月餅

屌俾你地發現左 做到隻狗咁都買唔起貴月盒
yy肯施捨

上阿